唔撚明 九巴app加廣告做乜閪

如題 屌你老母
架巴士埋緊站
諗住睇下可以去邊
屌 個廣告一野跳出黎阻尻住哂
架巴士走閪左個廣告先完
咁大間公司洗唔洗賺個雞水廣告錢

係咪個app係冇償寫

賺得就賺嘛

啲牟利心態極度扭曲

姓雷果家人基本上淨係識去ball同生仔，唔識第三樣嘢。